# suplosBackEnd
Prueba suplos desarrollador backend

- Se deja la base de datos, en un script llamado Intelcost_bienes.sql, solamente es una tabla.
- Se deja el usuario root y contraseña vacia para la conexion, si es necesario por favor cambiarla. 
